買咗Q牛嘅巴打唔使驚 (含部署)

首先食個靚早餐

食飽好上路

瞓醒等收錢

q熊等行刑

遜預期

許勝不許敗個勝

打哂靶梗係唔使驚

未開市就打撚左